被玩lin頭 舒服過比人插？

有無絲打都係咁？成身軟哂

好gay

😂咁都gay
真絲

冇圖，你話粒lin係陰蒂都得啦

三點齊上

咁咸濕既你

係咪想叫人玩你lin頭 pm我

有個女仔fd話一比人揸對波就成身軟曬